黃大仙下邨巨額竊案 富住户失500萬元鑽石鏈

黃大仙下邨龍滿樓，昨晚11時許，單位女住戶發現失竊，手袋內一批首飾離奇失去，於是報警，警員到場展開調查，初步點算損失3條名貴鑽石頸鏈，總值約500萬元，男戶主的10歲女兒疑涉案，被警員帶署調查。

公屋撚

搵返之後仲有無得住

畀10歲女賤賣 ？

打撚死個女都似

睇黎唔應該報警

咁咪好囉，符合返資產上限，可以光明正大咁住公屋喇

涉案女童起初表示，已將鑽石鏈拋出窗外，警員於是在簷篷及地下搜索，但並無發現，遂女童帶署，交由探員盤問調查。

好似租置屋邨來，人地買左你耐佢咩何，就算擺1億現金係屋企咁又點

龍滿樓係二邨，一邨先係租置。

想開香檳慶祝

咁要舉報，仲要報埋社署，睇下係咪新移民綜援家庭

佢咁寫係唔係代表個女住戶係後母嚟?

咁有錢但呃住公屋

抵死

真係繼母黎
個老豆真係勁，窮撚拖住個女，都溝到有錢女同埋居

上樑不正下樑歪

話唔定係個老豆夾埋個女
吞咗個後母條鏈
反正個女得十歲又唔洗坐監

好事

掉落街

叻女

咁有錢肯住公屋！條女好正

衰女

扔出街都比人執左啦😂

十歲女, 如果真係有心偷實俾差佬查到出黎啦

好符合公屋申報個時間喎
當下年先申報，申報1年內入息資產
今年唔見，即係過到富戶政策啦

個男人真心好犀利
公屋髮型佬溝到 有錢ibanker⋯

哇屌

笑撚死

仲要肯搬入公屋同住
呢D有錢女邊度搵

5m大約幾大條同幾多石？

個男人唔好要個女仲好 比返前妻咪仲好
髮形佬溝到ibanker
愛情真係盲目

髮型佬好識交際
好多都講嘢叻到氹到樹上面嘅雀仔落嚟咁

「10歲以下兒童不能犯罪」，法律假定對方不能有犯罪意圖，因此警方未能為其刑事責任作起訴。

10歲或以上有
不過10歲咁細過，唔係咩殺人放火，點會告

「遇竊」女子年約30餘歲，據悉任職投資銀行，家境相當不俗，其男友則任職髮型師，與前妻育有一名10歲女兒，父女二人居於黃大仙下（二）邨龍滿樓18樓一單位。據了解，兩人相識已17載，今年1月開始，女事主更遷入上址與男友同居組築愛巢，同時將三件、共值約500萬元的鑽石首飾，置放於手袋暗格。

即係中學同學嚟
一早就識

公屋富戶 可恥

10歲兒童犯法不會被落案告，所謂鑽石錬又可報保險賠

重要肯住公屋

根據《少年犯條例》（香港法例第226章）第11條，任何10至13歲的兒童都不得被判處監禁。

個女應該係好憎個後母

係時候入紙舉報一下疑似公屋富戶

點溝

嘩屌拖住個女仲可以溝到IBANK有錢女住公屋

係黃大仙既地下見到條鏈都唔會覺得係鑽石 好大機會比啲清潔工人/垃圾婆執左

仲唔吹雞去附近搵鏈? 佢丟咗落街，執到就有五百萬

小葵

抵撚死 下一步連間公屋都無埋

咁貴既野俾個小朋友咁易拎到黎玩都幾抵死
首飾箱鎖住都冇咁易掉落街啦
香港冰度都有窗花

條女只同居好似未結婚,未加名唔算富户喎

狗衝先

點解會知佢地做邊行？
差佬爆比記者聽？

保險箱咁撚平都唔用

唔西見左我吹撚到1億都得啦on9

ibank女住公屋
這些機會。。。

等睇十年後開post話自己細個痴撚線
掉層樓落街

一時財困

發夢夢到

你知道得太多啦

一早就識
但個髮型師結完婚生完個女
都仲氹到個ibank女

仲要個女咁麻煩
都仲氹到佢過嚟一齊住公屋

唔係仲勁咩

5萬變500萬

放暗格係咩玩法 隨時拎出黎戴

屌 好過打工

話朋友既

抵撚惡

正正係因為識咗咁耐
對個男人已經有一定程度信任同了解

對比一個三唔識七嘅人重有個女
難度高好多喎

消息指，離奇失去500萬元鑽石頸鏈的女事主，家境富裕，樣貌娟好。

去尋寶了

點會冇得住 條女只係女友身份，應該冇登記入住户名冊，500萬財物唔算住户資產

真係好想知個細路女諗緊乜
比我實會痴實個有錢後母，他日出國留學不是夢
依家應該乜都冇lu

話唔定條女暗戀咗佢十幾年
條仔一定好型 結過婚仲有個女住埋公屋 個有錢女ibanker都唔介意
真愛:

男戶主 人生贏家

諗起個10歲死𡃁妹串串貢又講大話個衰樣就嬲

你就真係唔知女人諗乜
邊有女會俾錢自己男人同另一個女人生嘅女出國

送咗個妹去外國咪唔洗係自己面前阻頭阻勢不知幾好

LM

送個靚妹返去佢親生老母度咪得

你班on9
條女未結婚無户口
有一千萬身家關人撚事

個女童撚鳩班警犬

無乜點嘅
咪俾個女扔出街姐嘛

篇文頭幾句咁似移花接木篇文

可能個女認為係 ibanker 攪散佢一家人

組團幫下手揾

有500萬都唔買樓

乖女500萬入袋

我比較好奇咩鏈可以幾百萬一條,3條加埋500萬仲要就咁放係手袋入面

男戶主 人生爆機

倪昆死左，我想開香檳慶祝

腦海突然閃過呢句

坤
自

最危險既地方，先係最安全既地方

最尾條女係自己屋企搵返

新認識新鮮好多wor

痴線咁都 Claim 左保險 ? 點證明佢地唔係夾定 呃保險 ?

無啦無啦

幾百萬鑽石鍊 周圍放 係咪呃保險丫

相識17年

呢d 公證行搞，洗鬼佢地粗心

操

報完警咪結婚囉

呃公屋， 抵死

咪比隔離啲窮撚偷

個男人一係好靚仔
一係條女好豬
要出錢貼仔

應該離左婚既二奶女
如果唔係點會報警

屌你老母

依家唔係富戶喇
可以光明正中住公屋
多謝女

十歲鬼識諗呢d

老豆有腦識教
就唔會咁嘅身世啦

究竟個細路女會收埋係邊

10歲 mk妹 九成九 埋撚左係樓下公園

連登仔去尋寶

依家咪幾好
名正言順住公屋

算唔算賊贓

【消失的鑽飾】公屋10歲女疑不滿父親女性好友 涉偷500萬鑽飾重案接手

【16:53更新】消息稱，女事主是有夫之婦，但與夫有感情風波，她堅持與男戶主只是朋友的關係，否認雙方是同居密友。

又話比左同學

500萬買條垃圾
都唔買樓住公屋
唔拉佢 拉邊個

mola mola

好心涼

可能直接送走 富戶

有老公 又同公屋仔同居

家居保險包唔包

重唔係貼仔咩

好波

基本上弱智先會買鑽石

人地ibanker仲有個應該好富貴老公

公屋仔先勝一分
連ibank人妻都上到，簡直係公屋仔福音
不過ibank人妻老公究竟知唔知自己有頂新帽？
黎緊應該有人出post叫人起底，邊個想起底就係

個天都睇唔順眼

拎手飾去貼第二條仔

好大機俾清潔工執左

下次買金條啦

鑽石其實唔保值

可能沖落廁所都似

可以claim 保險 又可以唔過入息又無人要入獄,一舉幾得

保險公司點查？

你估任你吹幾多就賠幾多？

同老公感情有問題又唔離婚
又去第二條仔屋企住

9成係個繼母吹大，帶得500萬手飾嘅人都應該有啲要求，寧願租層樓嚟溫仔都唔會走去住公屋啦

抵撚死

條鏈應該係條女個老公送俾佢 依家都唔知點收科

消息稱，女事主是有夫之婦，但與夫有感情風波，她堅持與男戶主只是朋友的關係，否認雙方是同居密友。

一定好淫

所以話港女講金好啦 千祈唔好講心
唔嫌公屋仔窮 唔嫌你髮型師寒酸冇文化
唔嫌你個便宜女冇家教 都俾你謀身家

淫妻

著左我對西瓜

會唔會老豆先係主謀?

父女同心其利斷金

個老豆究竟會唔會洗錢幫個女請律師

港女真係..##
香港得一分

如果係個細路整唔見咁即係冇人犯罪啦
差佬做咩要幫佢搵？
我整唔見部電話係咪又可以打999
有錢大哂？

如果你部係鑽石電話應該可以

十歲真係唔識諗，比一球首期我即係認佢做老豆老母都得，唔信可以試下比一球我相認

好出奇呀，係咁架啦

細路肯定收到密密實實啦。
過左風頭火勢發死佢

比左同學

拎左去溝女👽

痴線 ... 拉埋個女同學 害撚死佢

唔出奇呀, ibank 女人 , 係高級雞啫

ON 9 仔

公屋唔畀 非戶主既親戚入住

一個小朋友可以將一樣咁貴既野收埋喺邊呢 ?

學校 locker ?

至今拉左 3 個女童 10 歲 12 歲 12 歲

屌

應該條女係支那蝗嬸嚟
幫手接贓

你信條鍊值500M？一個正常人會買得起咁貴既飾物？

女童父親

總未搵番 ？

依家應該重新出過租置

到時查到唔係未告個女人浪費警力囉

住公屋都帽人

成個老MK，查下有冇咳藥水

俾獎金 (嘩) 5百萬當係碎銀

三五成群可以拍第二集

佢住個到係無得買賣

屌...個樣都幾殘

究竟點食到條IBANK女

滿口銅臭